其實好多連登仔骨子裡都係支持建制

一件admin無理ban左咁多人，班屈毛本土港獨盲反狗就走出黎支持admin，而唔係要admin交待原因。你地隻洗版狗濕兄都同時比人ban左啦，你地唔駛要admin交待?

所以好多連登仔骨子裡都係支持建制

因為比admin 似係反左翼

支持dq議員

啱自己立場就盲撐，相反就盲反
共狗本土狗一狗樣

邊塊地皮做洗版狗咁仆街?
重有，一塊地係死物，唔識同 admin 交代

剿共係無錯

撐支那學咩人講要求交代姐